
                      Será una obra maestra en su genero, tendrá fallas como todas las peliculas de Superheroes; pero para los que les gusta las peliculas de este genero será buena y entretenida, que lo segundo debe ser lo más importante.
        
            